jojo係咪一係唔睇，一睇就會睇曬佢？

諗住認識下啲jojo梗去睇第三季

點知一野睇埋四五

1 2呢

1,2都冇睇 唔叫睇過jojo

我N腎覺得7>2>4>6>5>3>1

再比多啲時間黎

Part skipper 可恥

趁而家有時間就追返佢啦

關我咩事

咁替身係過癮嘛

2jo後生>all

第二部仲過癮啊,快啲去睇啦

有冇人覺得Part 8 好悶

我是N腎

1,2幾好，之後覺得替身使者覺得麻麻就停左

漫畫黎講
最鍾意第七部

純動話黨

2=5 > 4=1> 3

第三季去旅行勁悶

由第一部開始睇個傳承感會重啲
有時間一定要追返

SBR

黃金之風 好悶....

替身使者總會互相吸引

你的下一張圖是烏賊！！！

係Netflix 睇
頭1-2我覺得好麻麻
但第3開始覺得追而家睇緊第4部
同埋真係睇左1,2會對d角色有感情d

依家先睇緊3

仲去緊旅行

有排睇

有咩分別

睇過第一季第二季睇唔落去

到埃及未？

4>5>7>6>2>3>8>1

入坑通常都係3 之後就會45 再2
頂得順睇埋1
之後先到6,雖然好多人屌,但我好鐘意
7就再重新上路,好好睇
8我到而家都唔係好明,可能出晒一齊過由頭睇會好dd....希望有dd

第1 part幾熱血，淨係dio個聲優都夠j 。 JOJO! Goodbye JOJO! 我不做人了JOJO!!

啱啱睇完3 開4鳥

喺netflix睇左第一季第一集 頂唔順棄左

一開頭睇第一季會覺得好尻

但係睇曬8部（漫/動）再睇返第一部...

成個觀感會唔同曬

唔係，去到Dio 個仔個季已經覺得無左個魅力

岩岩到左

成日覺得佢地突然反勝

之後話之前點鋪排定，好似有啲夾硬

其實就係王道冒險加公路電影
破解完敵人嘅能力之後就oraora
所以我不嬲都覺得第三部劇情最唔好睇，不過人物塑造上係做得最好咁解。

第三同第四都有幾集睇到眼訓

3>4>2=7>5=6>1

打極都仲有人

幾時打Dio

真心 第三部一次過追幾攰

係，
我就是成功例子

dio個仔根本面癱

reboot後嗰2套本身都諗住唔睇，又係一睇就停唔到
由其jojolion 係偏向懸疑故事

filthy part skipper

呢個係事實黎完全比唔上第七部

啲角色好唔吸引，東方家成家古古怪怪咁
康穗又愈嚟愈煩

4先係最好睇

比吉良吉影出番場啦

呢個吉良吉野性格係承太郎嚟嘅

之前諗過常秀會唔會好似億泰咁成為主角重要隊友，但係到依家都仲係成日插科打諢嘅戇鳩角色

1、2好睇wor
冇悶場

一開始睇唔係幾接受到個畫風 以為自己好快會棄 點知越睇越爽

3之前淨係睇咗一半 依家睇返

4 先啱

最正係佢啲肌肉線條嘅畫風同pose
反而jo4啲畫風我一般
話時話
肥良爭荒木唔少版權費

第二部先正
德意志科學世界第一！！！！

2同3都好睇，但3太多新角色

到地常秀有冇屌過康穗

3742516

常秀問老豆攞錢叫雞就有

邊到有得睇5 netflix無

我睇完空条承太郎打柒用世界嘅迪奧就冇睇落去，橫越美國個輯睇到美國總統能力屈機之後又冇睇

想開始追
應該順序睇定點

順住得啦

個人覺得SBR最悶
替身能力無大突破
鬥智成份少
總統個垃圾能力其實就只係漫畫版暗角柒警
完全比唔上皇后殺手/緋紅之王/神父
重要好多能力都鳩UP得比前幾部嚴重
黃金比例憑空都吹到個能力出黎
結果又只係射子彈
同花京院/第六部個水怪射子彈有咩分別
性感手槍都有玩得有變化過佢
反而第八部有好轉

part 6 世界第一

睇完頭三季已經覺得頭三季已經係最好睇，無論OP定劇情定打鬥情節，不過二代JO到第三季nerf得太犀利，完全變咗弱智

二代JO第一名
初代JO第二名
三代JO第三名

老人痴呆既二喬都好有型

我記得2014年左右tvb播過第一部
好似講個主角喺個農莊度住定唔知點
之後識左個王子，個王子係奸既
跟住點就唔記得，嗰陣淨係睇左幾集
印象中套野d打鬥好誇張，噴哂血咁，同埋好似好搞笑咁

波紋第3部完全廢晒
波紋氣功即太陽能量-->俾鬼滅抄左做日之呼吸法

btw
其實一直想睇究極生物卡滋vs迪奧

唔係順住睇已經唔洗講
講到睇1，2部慘過食屎咁
你睇火影會唔會睇博人傳先啊

sad but true
覺得卡滋唔打DIO真係好浪費個人物，突顯一下DIO有幾勁又好，Easter egg又好
最強惡人打最強惡人先係觀眾想見到，而唔係單一OraOra就完

未睇到呀
點解會老人痴呆㗎，見住開心果同最叻打戰術嘅二喬咁真係好心痛

其實我覺得1jo幾無聊下同埋佢d節奏同分鏡幾奇怪 不過捱到去2jo之後就睇唔停

sorry劇透左,第4部幾值得睇

其實我覺得第三部幾好睇
覺得好似同班主角團一齊旅行咁
到最尾會好唔捨得
同埋雖然個替身戰鬥系統未成熟
但個別有幾集(尤其是埃及篇)都好精采
Oingo Boingo, Mariah個幾集應該係全Jojo 系列最好笑
同賭徒Darby對決直頭睇到大氣都唔敢抖

寫人既感情最好

1Jo似係試水溫，2Jo先係太陽波嘅重點

應該卡滋贏

第1好撚悶

btw啱啱睇完第3，追緊第4

當年動畫一出去試下睇漫畫第一部
然後當晚停唔到一口氣通宵睇到七部

睇s1 睇到想死

第1部 當初入坑係難入口
睇完1,2,3,4 之後返去重睇1
好似重新認識jojo 咁， 好好睇

不是吧！

第4部平衡得最好！

2鬥智好正

睇2覺得正 之後睇左3小小 頂唔順棄左

有幾多漫畫家可以將一堆咁柒既要素畫到咁型

咁撚癲？

YES! YES! YES!

四、五個節奏最掂

返而想睇下卡滋如果有替身會喺點

田最壞

ECDC

5 = 4 = 2 = 3 > 1

可惜配Esidisi嗰個配音員近排不幸離世

1有咩唔好
傳奇既開端

第3季dio勁過卡茲
好似荒木講

正路dio啦 替身咁屈機

好鍾意吉良吉影

我只係想過平靜既生活

動畫第三季做我她有heart 尤其分鏡
夠布爾乖同伊奇 化煙果幕

卡茲可以用幾百倍太陽波紋wo
根本無敵,dio 9秒時停走佬可能走得甩
卡茲不死身企係度俾dio 力速雙A打可能
都可以硬食,全身波紋dio掂都唔夠膽掂

一睇就停唔到落去

係Dio面前識用幾多倍波紋都冇用，波紋主要係由血所帶動而一接近Dio任何血液都會結冰，相反Dio揀好場地一個Za Warudo已經夠曬時間對付卡茲(好似係)

嗰明點解會由第3開始睇
唔由一開波睇你點會清楚dio同joestar家族嘅恩怨係點嚟

Jojo最鍾意就2jo
故事最鍾意就黃金之風
反派最鍾意就一定係吉良吉影

第3部雖然最經典，但個故事都幾悶吓，同埋都係一直睇承太朗開掛，所以冇咁鍾意

我都係第一季唔鍾意

但覺得第三季打替身好睇好多

第一季啲劇情太王道，主角性格忠忠直直咁，波紋能力作者又搵唔到方向發大嚟講，
之後每一季主角性格都古靈精怪

睇之前補左設定

所以第4季即刻Nerf咗 3jo

我個fd子叫我睇所以我走咗去睇第一部
睇完覺得麻麻地,佢叫我睇埋第二部
我都係覺得麻麻地,佢叫我睇埋第三部
我立即屌佢老母,我發誓以復唔唔撚會睇jojo

竟然

明明黃金之風最好睇

我覺得nerf又唔係話太多
設定上都係最強
佢係直頭無咩機會出手

智力戰鬥未成型
同埋我覺得主角魅力最弱係佢
稍稍扣分

其他4集我真係分唔到高下

今時今日仲有人 追漫畫好難得

我都唔知 我動畫黨 e季睇左廿集左右停左

佢e季可能想表演個種意大利黑手黨既feel 但又唔係著墨好多

睇頭一兩集見成太郎搵人去搵主角 同主角係dio個仔 但講兩集之後又無再提

不過我一次過由第一季追 可能有d審美疲勞 反而鐘意第一二季打外星人替身戰就吉良吉影個part

遲下應該會睇埋黃金之風既 不過照你地咁講 佢去到結尾正？

Jojo8我都係等佢完曬先睇

都睇咗廿集
睇埋佢啦得返19集姐

會既 jojo係經典 一定睇

夾硬唔俾佢出手 聽到仗助大嗌竟然話

7>8>4>5>3>2>1>6

點睇

點補設定你都唔會睇到比你睇咗1,2季之後咁投入
Btw 第3季得個48集我估得40%係主線，幾集回顧幾集完全支線/完全唔係講緊JOJO個邊發生乜野事，1,2我都可以次次睇全集到To be continue 先瞓，第3季唔跳住睇真係會瞓著

我覺得佢啲懸疑幾好睇
算係第4季威力加強版
但真係更新得太慢
基本上每次出新都要重睇咁滯

真係要捱？我諗住由1開始睇，睇到講咩波紋同好似有個佢師父既人出黎果集就棄左，轉左去睇鋼練

卡茲應該無替身
所以設定上DIO唔會輸
只有替身使者可以打敗替身使者

每個月先出一次梗係，同埋啲人設好冇魅力囉
SBR Johnny Gyro Dio 總統…基至乎大茄男人世界條友都好過jojolion班友

我覺得2jo打後真係好好睇但1jo我本身都想棄

咁卡茲直接打本体好似gyro咁,卡茲用比2喬強既波紋都打得入dio

冇啊
佢係個過程好睇
你係中間覺得悶可能真係唔岩你睇掛
承太郎有個fd最後會出黎
算係有個首尾呼應
如果你著墨意大利黑手黨風格會失望
因為冇果種感覺
純粹係黑社會內鬥黎
哩代既著墨點係命運
而dio既特質係giorno呈現既係替身可以產生生命
代表dio不死身果種特質
當然仲有無馱同金髮
但dio同giorno既關係冇咩重要
主角甚至唔識dio

未打過真係唔知，冇錯只有替身使者可以打敗替身使者，但肉體戰可能都係卡茲贏，雖然DIO有勁到外掛嘅令血液結冰技能，但當時s1有說明話係因為1JO太陽波紋唔夠勁先結冰，換轉卡茲太陽波紋因為有2JO十倍以上威力，所以都係有機會打贏
然後DIO就無馱無馱無馱無馱

西撒!!!!!!

最後一出黎又話咩距離太遠打唔到吉良
明明dio打花京院幾秒跑全場
好彩最後尾刀都係秒殺

好鐘意5部講嘅命運
諗起香港嘅情況個陣更加有感觸

1同2個故事好直接節奏好快 好想睇落去
同埋波紋都好好睇唔明d人點解唔睇
3我同你有同感 其實悶鳩 係d人物好吸引
未睇到4我仲覺得d stand好on9
下下olaola秒人

5最唔鍾意就係boss戰，其他都幾好
5最著重係至死方休嘅覺悟，次次都打到甩皮甩骨
有時好懷疑荒木個腦諗咩，可以諗到咁特別嘅替身用法，橋段同贏法

1好睇wo得個幾集之嘛
作為引入同介紹個世界觀

第5部個主角係拉鍊男

咁未睇過應唔應該順序由1開始睇?

jojo戰鬥既鬥智過程固然係有趣
但有唔少既位都係夾硬黎
例如dio 3jo無啦啦識飛
隻荷魯斯係湖底土地爆出黎
之類
但係佢個故事氣氛同魅力係完全蓋過哂d bug
你根本唔會深究點解會咁好睇就得
比著d人睇onepiece？捉bug捉到傻

一定係順序啦

你會唔會忽略左The World既能力
無替身既情況下點打得贏The World

卡茲用羽毛保持距離變食人魚扔落二喬度

卡茲成為了神
但都超越唔到時間

只要DIO用替身一定唔會輸俾卡茲
我話知你一拳超人定大門大獸
打唔到幾勁都無用

雙方其實一開始唔了解對方
卡茲未知咩事就輸左
dio其實一直將佢既能力隱藏得好好
你假設緊既係佢地兩個攤哂牌先有發生

白金之星都係夾硬先打得贏
你講得好岩 打唔到幾勁都無用

承太郎：哦…原來我同你個替身係相同類型

但係2JO打卡茲個陣佢已經係無意識地可以使用太陽波紋，第3季最後2JO用波紋包替身再包自己，DIO都話係有威脅。
如果係咁，就算時間停止咗打茲有波紋包住嘅狀態都唔會改變，只有好似ROAD ROLLER DA 咁用物件攻擊先有用，但只要唔係持續高強度物傷，卡茲嘅再生能力絕對係高過DIO。
(DIO俾人打到爆漿要隔好耐+吸好多血先回復到，卡茲啲漿自己識走+入侵到一個人隔幾分鐘爆出黎已經回復到9成)

但一講波紋又可以拎返急凍能力出黎用

費城槍擊案

啱啱都想咁講，但係好似上面咁講，DIO雖然有勁到外掛嘅令血液結冰技能，但當時s1都有說明話係因為1JO太陽波紋唔夠勁先會結冰，換轉卡茲太陽波紋因為有2JO十倍以上威力，所以都係有機會打贏

睇4嗰陣真係覺得好勁 瘋狂鑽石得招奶技都可以有咁多打法

sticky finger睇落普通都係好多玩法,切手換手,將頭開拉鍊避招,拉鍊飛拳,高速移動

波紋要靠接觸傳遞去對方身上先有用
時間暫停左仲點傳遞

佢滾石果集好大意義
就係因為佢間硬阻止左布加既死所以布加之後遇到特莉修要同老細對抗先害死埋另外兩個隊友
而布加既死始終注定左
所以其實佢帶出既訊息係唔好去改變命運
而老細既能力就係改變命運
哩點都帶出左點解老細最後會輸
支石之箭注定左無論點都唔會落係佢手上

其實係
前半段主角存在弱到
係中間學左奶技先有返啲用

真係好鍾意Bruno

一開始製造生命太OP，所以換左主角
拉鍊男真係型到落尾，角色又立體

布加拉提🥰

冇辦法啦現實就係咁發生，荒木老師都係照畫返出嚟

冇換過啊屌
係後期換返giorno做先真
後面鋪鋪都勁型
係咁自殘

我既睇法係 你永遠改變唔到命運 但係當中如果你肯掙扎 最終會令到另一件事有好大既不同

劇透注意

jojo 動畫啲sound effect好撚正

老鼠都打得贏承太郎

由第一代開始睇, 而家睇到第四代
暫時最鍾意2JO, 覺得佢性格好正, 但見到佢喺第四代衰老成咁仲開始有啲痴呆有少少心up
配角就最鍾意波波

我都buy你呢個多啲
就算知道命運都要勇敢面對

好鐘意giorno
大jo同Dio既合體

大喬=白金之星

Giorno救mista

經典7頁muda

淨係依兩part已經值得你追哂佢

邊聽處決歌邊muda真係一流

我追下追下 追到主角變咗做女 就無睇了

有冇人知我睇到第幾季？

Thanks

咁係咁多部都追哂啦，點會跳泥睇架
利申:第一至五部動畫睇哂

SBR!!!

第8漫畫有無漢化

六

應用係話第6部
動畫淨係做咗4季，做到第5部

停10秒仲要下下都ROAD ROLLER DA，之後再CD一陣再10秒
卡茲速度同飛機一樣快，DIO飛個陣連2JO用替身彈彈下都捉唔到

俾足時間dio佢咪又係拎個壓路機過嚟

佢覺得掂親Joestar家人都無好嘢(除咗吸2代Jo血同用1代Jo 身體) ，所以打3代Jo唔係用Za Warudo就係用外物(路牌，刀仔，Roado Rolla da!!!!)

所以對卡兹可以多d路數

依個真
Dio打唔打得入卡茲都成問題
本身吹到卡茲跌入熔岩又唔死，上太空又唔死，又唔驚太陽光，又話可以控制生命
反而Dio打極咪淨係識oraoraora，卡茲可能當r痕

黃金之風係講黃金精神
即係至死方休嘅作戰心態
而唔係個故事背景

青春活力

又老又型

虛弱可愛

啱啱睇到依幕好想喊

睇完動畫版黃金之風，角色關係、互動好過頭幾部
不過個Boss係歷代最on9同垃圾
最喜歡2代jojo 同吉良吉影
睇咗少少石之海，好似有啲悶，都skip去睇第7,8部

想skip

石之海中間有好多替身都係睇到好亂
但係最尾打神父應該算係咁多部jojo(唔計jojolion)嘅top3 boss戰

卡茲唔係有替身咩
好似咩官方版小說認可

King Crimson 勁過頭
荒木：i sleep

Purple Haze 勁過頭
荒木：發配邊疆

吉良吉影個人黎講先最垃圾
無老豆照住佢佢收咗皮9世
最後仲炸鳩埋老豆幾戇鳩

其實想寫佢做二五仔但最尾放棄咗？

吉良吉影個種想過平淡生活嘅意志，由孤身一人到想享受家庭樂，個種感覺好爽。
由始到終都係無咩大志，知自己能力係邊個位，唔想出位，會忍辱負重，呢種智慧同火鳳嘅呂布一樣，加上佢唔想出位，根本無得輸。

你係咪get錯咗
吉良吉影唔係有佢老豆用箭係咁整反派阻住東方佢地，成套第4部廿集埋尾啦
第二吉良吉影無諗過享受家庭樂，唔係佢件西裝甩鈕俾三代Jo追擊到都唔使易容求存
如果佢真係收山享福既就唔會攬老婆時想殺咗佢啦. 唔係俾個小朋友逼到入窮巷先令Killer Queen發動Bite the Dust!? 收咗皮喇佢

再者佢柒在擺斷手落三文治袋慢慢J先暴露蹤囉

荒木喺訪問定係之後出嘅書有講過
佢本身諗住set佢做間諜最後俾主角團殺死 但係覺得咁樣好sad所以放棄咗

佢老豆出現變咗日常，我覺得只係劇情安排同佢行為無咩直接掛勾。我唔應該講係家庭樂，但佢個種生命意志好撚爽，會覺得自己一定可以爽YY生活落去
佢後期換咗面之後，一嚟唔可以張掦，二嚟佢嘅生活同以前好大差別，見佢係會不斷融入唔被人發現，
佢一定唔係最強能力，但個人魅力、特色好出，寧願平平淡淡生活，為咗自己喜好就會殺人嘅病態。
Dio係另一種正斗，第一輯第三輯係兩會事，第三輯會覺得Dio好有魅力、好吸引。佢個種瘋狂行為會令人著迷。

個人喜好同JoJo無得輸奸角兩回事

2Jo全盛時期如果可以用埋Stand應該係全部Jojo中最勁
又聰明又可以用波紋又可以用stand
波紋=高體力
Stand=高精神力
真正嘅三高

石之海睇左七成斷撚左

其實好勁咩
又咪係毒攻
果隻醫生同grateful dead都有啦

冇人話佢勁
條友由始至終都係想逃走
就係弱既有弱既打
咁先係jojo既好睇之處

睇吉良吉影係睇佢有幾屎忽鬼都搞到東方佢地一頭煙

3 1 2

本身使用限制好大 不過Giorno 識整血清就另一個層次 下下啪血清跟手用紫煙上去鳩打一餐就完

佢邊忽知自己能力係邊
成日同人講佢只係唔想出位 一出手就屌打哂全部人咁

Jojo不嬲都好Sad架喎
除咗第4部差唔多套套都寫死哂啲配角咁濟

麻麻sad
就算死都只係好普通咁戰死之類

Green Day 擺明拎嚟取代Purple Haze
Green Day + Oasis 二人組應該勁過Purple Haze

其實睇吉良俾迫到絕境都幾好睇 佢嗰種執著又係好正 明明直接離開杜王就無事

遠距離替身打近距離有咩計
同埋jojo啲雜魚不嬲都op

咁計法皇其實都打得贏

由黃金之風動畫入坑 之後由part1開始睇, 再睇多次黃金之風, 而家再追漫畫part6

Dio: 老頭子!就你的替身最沒用了

係咪普遍都認為6最差？
依家睇到第6一半倒，真係有少少悶
雖然點都會睇哂佢，不過後半係會好睇返啲？
第7第8部又好唔好睇？

想睇JoJo血統+Dio血統會點

你下一句要講既係

「跳Part真可恥」

5jo

第7部必睇,故事未必最好但人物描寫最飽滿

第5部咪係

咁大家對第6部有咩睇法
想知大家嘅評價係點

第六部中段由龍之夢去到dio三個仔既戰鬥果度畫同解釋都比較難理解但去到最後boss戰又睇得明

第六部個核心係父女情，徐倫個角色成長好睇

但係第六部一般負評佢既戰鬥同替身能力暴走。

我個人感想係，睇黑白版會比較辛苦，但係睇彩版就會okay，其實唔錯，你當係有別於12345部風格既故事。

三子同風水佬都算係易明 但係馬友友係八部入面最唔知做咩嘅替身

Stone ocean應該係唯一要睇彩色版先睇得明嘅jojo

話說好耐之前睇過有日本仔話part3個預言佬冇預言錯
只係遲咗廿幾年發生

第6反同以往5部比都好唔同，真係監獄風雲既感覺，但好好睇。由徐倫被砌生豬肉去到原來敵人真正目標係3jo 接住意外既3jo早退場都帶到個種 件事唔簡單 既感覺出黎，個懸疑感仲重過第4部個人覺得。更加吸引既係帶返dio如神父既關係，再發覺原來dio同jostar家既戰鬥係注定未完。故事背景設計真係幾正。

另一個看點係徐倫果種不屈同唔輸比歷代jo既戰鬥智慧。咁多代jo黎講stone free真係唔算特別強既替身 冇star platinum般既絕對性力量同能力 亦冇Gold experience, crazy diamond陰人既潛力，比較屬於sticky finger果種汎用性高，但絕對講唔上好強既能力。唔算強既能力加上孤立感咁重既監獄都可以生存到呢下都證明佢意志力同戰鬥智慧都同舊jo們有得比，最佩服係佢打神父 c moon用莫比烏斯環去破解，真心服。

睇到4JO同重重玩咋

徐倫最勁係可以用啲完全估佢唔到嘅方法贏到人
明明對啲好勁嘅對手都可以諗到方法贏到人 唔似你睇承太郎一定估到佢會oraora人
雖然stone free好廢 但係佢可以諗啲方法counter返人哋替身能力
打殞石佬同sky high都睇得出佢好識用其他方法彌補stone free廢呢點

重重

其實第4部bite the dust 承太郎都係被爆頭

6幾時先出動畫

徐倫好正

oraora係承太郎

你覺得dio真係凍到卡茲？
卡茲熔岩都克服到

波希米亞狂想曲
ff成真
ff一個克制波希米亞狂想曲既嘢就搞掂

好似話今年都唔會有

如果年尾公佈,出年開播嘅話都算係咁
SBR應該要起碼等到2023/24

唔計任何智鬥成份，齋講能力既話，dio輸撚梗。卡茲係可以不老不死，變成任何生物。就算時停比你打散佢都只係暫時。唔好唔記得佢上左太空都係未死，只係郁唔到。

真,
卡茲應該黃鎮先打得贏

黃鎮已經係超出左現實法則既層面，係四維空間上既能力。

但係應該只可以封印卡茲
giogio死左替身能力失效
卡茲就可以解封

屌撚咩常秀青頭

笑撚左總統個能力係秒撚殺KQ同KC
黃金比例同鐵球係古希臘嘅哲學嚟

其實唔關替身事，卡茲進化成完美生命
Dio係殺唔死卡茲，而卡茲係完美生命嘅加持下，總有一日會進化到超越dio

係時間呢個概念限制唔到卡茲
不過卡茲仍然要面對物理法則（例如溫度）

追晒最好，6部唔係系列最差，只係結果比較多爭議
7係新宇宙，可以當獨立故事嚟睇
8好複雜下，建議佢完晒再一次過睇

GER嘅能力只可以限制替身能力
但係卡茲嘅不老不死唔係替身能力，而係現實嘅能力
所以GER其實係冇機會打得贏卡茲

咁請定義為咩叫打唔贏先
Dio唔怕0徒時間咪隔11秒無限Za Warudo慢慢搬卡茲去NASA射鳩佢上外太空囉
Giogio用GER無限將卡茲既變身化為虛無
再muda muda mu到佢上外太空
GER唔係將替身能力限制，而係將應該發生既事實化為虛無，同樓上巴打講差唔多，已經係4維空間能力

卡茲想進化/變身/打人既事實都到達唔到點打Giorno

點解netflix得返第3同4季

GER嘅能力都唔係咁用佢嘅能力冇辦法改變已經發生嘅現實，而只係能夠阻止其他人干涉現實，所以佢抹除老闆用Time skip所干預嘅現實，但唔可以將米仔開左槍嘅現實化為虛無。而卡茲嘅進化並唔係以自身嘅精神去干涉現實層面，係經由紅寶石所賦予嘅永恆真實，所以卡茲嘅進化/改型，GER係冇辦法無效
而且giorono都冇能力空手打佢上太空，而且佢連卡茲防都破唔到，所以亦送唔到卡茲去睇電影

其實替身是根據替身使者的靈魂和意志構造而成，而成為終極生命體嘅卡茲，因為佢嘅靈魂已經升華到極限，理論上佢可以適應所有嘅替身能力，並且喺短時間內進化出同樣嘅替身，所以如果Dio咁啱喺火箭附近，咁Dio咪贏到囉，但係你要搬唔知幾多km，咁卡茲就會適應到Dio嘅時間能力。

卡茲咁勁，係因為荒木將究極生命體設定得太勁，所以只可以安排佢比人射上太空，但係其實係解決唔到卡茲嘅生命，因為佢有無限嘅時間。替身能力膨脹到而家，可以真正擊倒卡茲嘅只有兩個人，第一個係6部boss普奇神父，第2個係7部主角Johnny

咁我唔明
替身介紹圖寫明GER話會將攻擊者既動作同意志歸零，咁卡茲想做d咩都會歸零啦即係
個腦一諗進化，歸零
個腦一諗攻擊，歸零
分分鐘個腦一諗住修補損傷都歸零，點打贏Giorno
我都知替身都係靠中箭者既精神力量構成，但箭本身係外太空產物，GER仲要係箭+替身扭撚埋時空點玩呀

Za Warudo係停時間，咁一停咗除非有Star Platinum有同樣能力響時間中擠一兩秒突破時間流動先贏到

卡茲又可唔可以做到衝破時間依個違反生物同物理極限去適應Dio既Za Warudo呢，我就好有疑問喇。咁前設Za Warudo仲要無發動限制。每次11秒螞蟻搬屋咁搬卡茲上太空都唔係無可能喎

咪講左Ger嘅能力無辦法改寫現實，只可以限制替身能力，第5部尾已經展示左Ger嘅能力，可以否定老闆time skip干涉現實嘅能力（即老闆無法透過time skip跳過不利自己嘅現實），但係佢改寫唔到Mista已經對老闆開槍嘅現實，所以Ger嘅能力係只能阻止他人對現實嘅改寫，但係唔可以自己改寫現實（game天堂之眼中，進化成the world• make in heaven 嘅Dio 嘅能力係將自己嘅意志替換成真實，而game入面Ger係吹Dio唔漲，所以Ger並冇大家想像中咁勁，可以影響一切嘅因果）卡茲都唔係用替身能力，佢嘅能力係現實層面嘅能力，咁點無效佢嘅進化？

時間能力本身就冇你想象中咁屈，只要快過光就可以進入時間嘅領域。而卡茲嘅肉體同靈魂昇華到極限，卡茲係進化嘅過程唔係冇機會可以快過光，所以佢唔係冇機會可以進入時間

你噏乜嘢呀P 牌仔九唔搭八
作者寫明GER能力係歸零

有埋漫畫替身能力cap圖，一句都無你提過既「無辦法改變現實」｢限制替身能力｣
GER都同對手講：你絕對到達唔到現實
你就係咁鳩噏無辦法改寫現實

即係話卡茲理應可以到達係咁進化同攻擊既｢現實｣，響GER發動時係絕對到達唔到吖嘛
因為GER將攻擊者既意志同動作歸零吖嘛
麻煩你有咩同作者個替身簡介嘈啦

笑死咁睇嚟the world• make in heaven都係玩膠
但事實上喺天堂之眼所追加嘅設家就係Ger唔係大晒（你條link 都有寫「但在PS4遊戲《Eye of Heaven》裡卻直接被DIO的「世界．超越天堂」給直接無效化並且打臉，由於是正面描寫所以讓很多人崩潰」），Dio 嘅世界 天堂創造係無視你Ger嘅咩化作虛無，咁你咪試下打解釋點解Ger限制唔到改寫現實嘅Dio囉

同埋講還講，咪撚人身攻擊啦

無錯就係玩膠，但點都唔夠你黎
而家講卡茲對Dio或Giorno多數輸
跟住你就講Dio贏GER

你係咪P牌先
係既揸番慢線唔好行快線喇

屌好撚柒，我用Dio嘅make in heaven呢證明Ger唔係無敵，冇辦法改寫到真實
而卡對進化係真實嘅一種，所以講Ger係影響唔到卡茲
其實你識唔識睇中文

同埋補埋漫畫同驚先再討論邊個stand最勁啦，Ger去到6,7部都已經唔係最勁嘅stand

有無睇基本setting
只有替身能攻擊替身，除了替身以外的攻擊皆無法傷到替身
你攞dio替身cancel ger替身去解釋卡茲

答我卡茲有無中箭？有無替身？
無就收嗲啦

topic講卡茲對dio / giorno無符變無敵
繼續搬龍門

係講緊Ger嘅能力影響唔到真實呀，盲毛
關替身能力咩事？係講你Ger嘅能力影響唔到卡茲
講緊你giorno點用隻替身打卡茲都吹佢唔漲呀
講緊你Ger無辦法無效卡茲嘅進化呀
仲喺到中箭唔中箭，笑死人咩
咁giorno個頭中槍會唔會死呀？
跌落熔岩到會唔會死呀？
會就收皮啦

不斷講緊giorno同3部Dio對卡茲冇符

點解影響唔到
替身攻擊到本體而本體攻擊唔到替身
GER可以將攻擊者意念同動作歸零你答我係唔係先？白紙黑字作者寫明喎
例如你想打字屌GER , 人地將你出post既現實歸零呀，你永遠達唔到出post既現實呀
卡茲想打柒Giorno/想進代既現實都永遠達唔到呀

Za Warudo停時間咁卡茲又點突破光速先
突破到就神早光速噴氣番地球打2 代Jo啦
再者卡茲憑咩「生物極限」去突破替身setting , 唔理GER/Za Warudo去攻擊Giorno/Dio ? 唔通連作者setting都突破埋？

一個歸零一個停時間，卡茲又打唔到GER/Za Warudo, 打撚咩

一切歸零
然後比Dio我為真實嘅能力無效
然後比普奇神父嘅make in heaven清洗而不自知（至少呢一刻佢仲係missing)
咁睇嚟真係一切歸零喎
咁Ger點將Dio Make in heaven嘅攻擊歸零？
點將神父世界加速嘅能力歸零？
Ger改唔改寫得到非替身能力嘅影響先？

承太朗夠係開時間，點解頂帽比仗助打凹咗？
肉身攻擊唔到替身，等於攻擊唔到肉身？
邊到證明替身者嘅肉身唔可以被攻擊？

又揾替身cancel替身能力做比喻
卡茲有無替身呀有定無啫
替身可以攻擊本體呀，作者寫明基本settjng 駁乜鳩啫, 第5部連蜜蜂都歸零到打後飛啦
唔好講蜜蜂中箭有替身先識向前飛呀

肉身攻擊到肉身ok呀
問題係卡茲埋唔埋到Dio同Giorno身先啫
後者埋到身一個歸零又收皮

咁歸零到Dio未？
咁歸零到神父未？
歸零蜜蜂係因為老闆能力time skip令蜜蜂嘅位置改變，咁改變到蜜蜂飛緊咁事實未？
冇駁過替身可以打本體，想問佢點打死卡茲姐

我地淨係講卡茲你做咩拉去神父同Dio既天堂世界啫搬少陣龍門啦
蜜蜂time唔time skip都係飛緊，老闆既time skip咗只會由a點去b點既過程消失咗，個軌跡同現實唔會變，所以老闆先係咁話睇到個｢現實｣係Giorno死，因為佢個空間同意識都仲係維持響佢應該到達既「現實」

但GER係直頭將蜜蜂既a點飛去b點既｢現實｣歸零，即係佢會打後飛由b點去番a點=無飛過
之後再一次由a 點飛過，可以係飛去cdefghijk點無限個軌跡同可能性。 而Giorno就係將老闆發動skip time同打人既動作同思考歸零去番企響度眼光光。就會產生無限個可能性(應該包括埋老闆本身想發動skip time打人既) 但GER已經muda muda muda緊佢，所以大家既命運都改寫埋

大膽咁講啦，作者寫GER既能力係係歸零就應該可以將卡茲重生既能力無效化
卡茲：屌斷咗隻手咪生番隻手
(生緊)
(GBR發動)
(生緊既手退番入去斷位)
卡茲：屌點解唔生架！？
GER: Muda muda muda!!!!
不斷重覆直到佢灰飛湮滅

係古希臘嘅哲學代表設計得好？
唔通我話見到彩虹射出子彈又得咩
跟本就唔make sense
而且成本既技能都係食老本
唔少能力前幾部都出過，只係改個名
仲有你話秒殺
但係又冇論點佐證
即係廢UP

咁邊部悶唔悶就個人口味
但個P牌塔矢亮廢up無根據
黃金比例直頭係生物界不成文法則
連人體好多嘢既比例都跟番黃金比例
唔通古希臘靠哲學造人？

搬咩龍門一直要表達嘅就係Ger唔係最上位嘅能力，仲有野佢係無力化唔到，仲喺歸零歸零，所以先問你歸零到make in heaven能力未
仲喺到講隻蜜蜂，咪就係證明左佢改變唔到現實囉，無謂隻蜜蜂點飛，事實上你就係改寫唔到佢已經飛緊嘅事實，正如Mista開果幾槍，Time Skip被無力化之後，佢都係開左槍，成為現實
而卡茲食左紅石果一刻，佢嘅能力已經係現實嘅一種，進化/改變型態嘅能力就好似隻蜜蜂飛去abcd...任何一點咁，唔喺Ger能力干涉之中
同埋，再問多次啦，你點破卡茲防？

又搬龍門不嬲講緊Dio /Giorno可以屌打卡茲俾你屈到講邊個最強
又理解錯能力歸零即係GER一發動，你由發動前響0個一刻做既所有嘢去到做完嘢既「現實」都會rewind番去發動前由頭黎過仲要永遠達唔到，如果唔係GER都唔會咁寸咀話人永遠達唔到「現實」

我用番卡茲食完石之後計啦
食完石做最強生物理應想點變就點變，係咪？但食完石之後遇GER發動能力
無論卡茲做咩都好都會俾GER歸零到食完石既一刻由頭黎過，因為佢食完石都係肉身而無替身，因為作者setting佢根本無可能攻擊GER去停止對方能力

咁正路卡茲就唯有打本體Giorno 去令GER 消失，但卡茲一想打Giorno本體，理應用手刀斬兩斬Giorno應該變肉醬既｢現實｣
GER一發動就退番番去「卡茲一想打Giorno本體」既起點，而永遠達唔到｢將Giorno 斬成肉醬｣既現實，即係佢掂唔到Giorno一條鳩毛

卡茲一食完muda muda muda 想回復生番手腳，GER咪發動能力令卡茲想生番手腳既｢現實｣歸零，rewind到佢未生番手腳既起點
之後繼續muda muda muda

借問聲卡茲又打唔到GER, 打Giorno =打唔到
受傷回復又回唔到，點贏？

黃金比例個理念就係當一個型體去到黃金比例嘅時候，可以無限螺旋形延伸，正如大自然延展的無窮威力一樣
而齊貝林用嘅球體則係天球說，當中所講到嘅匀速圓周運動，係世間上最完美嘅運動，而呢種係唔會停止
所以當黃金比例同完美球體運動發運到極限嘅時候，就可以超越一切嘅限制，到達永恆
而喬尼則係以黃金比例嘅指甲代替球體，令無盡限旋轉出現
你講make sense，好多stand power都係唔make sense，唔係7部獨有嘅問題吧
至於替身重用，我諗6部開始都好多係概念差唔多，加少少能力/限制就當係新野
我反而想知吉良同老板點殺到有耶撚遺體嘅總統？加上總統將吉良同老闆送去其他次元咪秒左囉

咁佢明明發動緊能力，點解Dio可以用make in heaven直接話你條廢柴影響唔到我？
咁點解神父用make in heaven，抹除嘅giorno嘅存在，又歸零唔到？
咁既然係歸零即係GER一發動，你由發動前響0個一刻做既所有嘢去到做完嘢既「現實」都會rewind番去發動前由頭黎過仲要永遠達唔到，如果唔係GER都唔會咁寸咀話人永遠達唔到「現實」，但係又比make in heaven完封，咁咪姐係有exception囉

卡茲打得贏Dio又係好笑
卡茲：等我斬死....
Dio: Za Warudo!
11秒SM卡茲
卡茲：等我回復 ....
Dio: Za Warudo!
11秒扑爛卡茲打包入喼
卡茲：等我衝出 ....
Dio: Za Warudo!
Dio著埋太空衫入火箭
卡茲：等我砌番好自 ....
Dio: Za Warudo!
連喼帶卡茲飛去外太空

乾手淨腳

你答咗我卡茲有無替身先講exception啦

我不嬲講緊卡茲呀搬咩神父同game既Dio啫
做完功課未呀？下個月復課喇喎

咪問左你囉，giorno可唔可以對卡茲做成任何傷害？
定係有咩證據顯示Ger發動之後giorno可以無效埋肉身嘅攻擊？

第一題答咗你

卡茲一食完muda muda muda 想回復生番手腳，GER咪發動能力令卡茲想生番手腳既｢現實｣歸零，rewind到佢未生番手腳既起點
之後繼續muda muda muda

第二題，GER發動完老闆咪飛血去GER同Giorno對眼度。d血自動歸零去番老闆隻手度無飛過

卡茲設定不老不死+最強肉體+所有見過嘅生物能力
點證明到giorno可以破到卡茲防（最強肉體唔係能力，而係本身吸血鬼本身嘅身體構造就係比人打到剩返一粒細胞都唔會死，卡茲完全體之後無視呢個設定，核彈都殺唔到卡茲）

「GER發動完老闆咪飛血去GER同Giorno對眼度。d血自動歸零去番老闆隻手度無飛過」啲血係佢喺Kc嘅能力底下所干涉嘅現實，所以Ger先可以用「倒帶過程，全部歸位」嘅能力否決老闆對現實嘅干涉，而唔係能夠完全防止所有對Giorno本體嘅傷害

首先你又要睇番GER個設定，都係睇漫畫替力能力圖啫
六角型全部(?) 你又知打唔入？
吸血鬼你都識講設定理應為一粒細胞都會再生係咪？咁點解3部Dio爆完頭無再生？ 仲可以捐番血俾2 代Jo仲唔復生？
先唔計Dio設定但大家都係吸血鬼喎，你會唔會自相矛盾

第二點你仲係未get到GER能力
作者白紙黑字寫明｢將攻擊者的動作和思想歸零｣ 佢一句都無寫因為老闆既能力發動底下先令GER既能力被動式引發出黎。換句話講，GER想幾時發動就發動(佢話過連Giorno 都唔知GER 有依個能力) ，老闆就算發唔發動能力攻擊都好都會俾GER化整為零

算吧啦你詞窮理屈

打錯，唔係吸血鬼，係柱之男。只有太陽嘅波動可以破壞柱之一族嘅身體細胞，令佢地無辦法復原，比卡茲叫做看門狗嘅桑塔納比槍射到開晒花都可以瞬間復原

作者白紙黑字寫明｢將攻擊者的動作和思想歸零｣ ，咁咪問你點唔可以歸零神父同Dio嘅make in heaven囉，答到我未？同埋make in heaven嘅能力都係作者白紙黑字嘅，神父就6部，Dio個能力荒木有份approve

屌又扯去make in heaven
由頭到尾都係講緊卡茲對Dio/Giorno
你答咗我卡茲有無替身先

卡茲有冇替身Giorno都傷唔到佢，咁有同冇有咩開係

你講到Ger咁無敵，但係一樣有例外，一樣會比人打敗，咁咪證明Ger嘅能力未必對卡茲有用囉，再加上卡茲設定上係不老不死，你不如都你論證下，喺打唔死卡茲嘅情況下，Giorno要點贏卡茲好過啦

同埋，你知唔知我用make in heaven想封你邊個位？

屌同我講設定
卡茲係唔係有替身？無既點打GER?
設定係本體打唔到替身吖嘛，打唔到GER點贏Giorno?

反之，GER既設定係六角形(?)
你都肯定唔到GER打唔入卡茲, 2代Jo都傷到卡茲不過復生啫，咁咪傷完再發動GER等佢無得回復囉. 再者卡茲到而家都未死，2代Jo叫唔叫打贏卡茲？

最後你係觀塘塔矢亮咋番觀塘捉棋啦
你有make in heaven笑撚死

有stand有冇本體先？冇stand打唔打正本體先？
打到咁你姐係講緊廢話

你話2Jo可以傷到卡茲，咁Giorno有冇2jo嘅身體質素先？點樣確保Ger夠威力傷到卡茲？

你又咪係解答唔到

仲諗住人身攻擊笑左

GER發動能力打到都變打唔到
GER power為(?) 你又知打唔到？
番觀塘捉圍旗啦，贏到黃大仙佐為未呀

我想問下Ger由0點爆發，可以點樣創造到到由二戰飛機推進+墜落加速而成嘅接近400km/h嘅沖擊力？
可以點樣創造由地平面上升到去400Km後，仍然可以以600km/h上升嘅斷手嘅沖衝力？
同埋2jo肉博戰係冇傷過完全體嘅卡茲，唔知你記錯定點

GER唔使俾力，淨係發動能力
就已經將頭先你講卡茲發動化整為零
卡茲會以為自己發動咗最後鳩鳩地企響原地無郁過

GER打完卡茲，卡茲想回復時GER又發動能力
就已經將卡茲本身想回復既傷化整為零
卡茲會以為自己補番哂d傷最後鳩鳩地企響原地標緊血

發動左咩卡茲值喺到你都打唔傷佢呀，仲能咩力
打完卡茲，毛都冇甩一條，回咩復
打完等於冇打，點抹除死亡
我驚卡茲悶死都未比Giorno打死

Ger只最高層次替身嘅守門員嚟咋，守門員比你吹奏到係最強能力

卡茲勁在受完傷極速回復+進化
回復中發動GER咪回復歸零囉

Ger拍得甩卡茲條鳩毛未？
好想回復呀

你又知拍唔甩
GER能力係未知數

你又知拍得甩
話明未知數

咁你咪撚嘈啦 小學雞講反彈咁

學你咋小學雞

你應緊邊個

條友睇JoJo加哂自己d interpretation無視作者寫咩
卡茲就算肉體達到極限但對替身接近無符囉
講唔掂又扯埋其他替身講

咁你又咪係好多自己嘅解讀
你咪又係無視作者設定
仲要未知晒所有作品就嚟評
解釋到點刮甩卡茲條鳩毛未？

算啦，大家都係尻up下姐。
Jojo最緊要係咩

係黃金精神gio既黃金精神係唔會輸架

所以卡茲點都要收皮
Muda Muda Muda!!!

黃金精神！

黃金之風可以係邊到睇

第三部一定係JOJO最悶最老土最垃圾

當初係講到天花龍鳳，但結果射指甲既能力又只係射子彈
即係弱化版性感手槍
同埋我唔係指總統唔夠打
而係個能力冇前幾部有心思
JOJO每一部既高潮位就係打boss
總統個異空間能力作者冇好好發揮
其他異空間既其他角色又冇出現
結果只係比總統用黎打傷害既招
相比之下吉良吉影係一個打起上黎勁廢既boss
基本上第四部唔少角色單對單都可以收佢皮
但結局篇一樣好睇
就係因為個角色寫得好

卡茲唔係有替身能力咩？
網上話有官方小說講佢有替身

巴哈

首先你要記得 大總統係有搵過平行世界嘅diego同hot pants過嚟
同埋gyro打大總統嗰場

同埋有生之年有冇可能睇到jojolion完

舞城王太郎吹到太大所以一般唔拎嚟討論

有，其實差唔多完

點會冇 你估富樫咩

總統能力個設定唔係講左同一時空中只可以有同一個人存在，如果有兩個同一樣嘅人會產生排斥效應，加上總統比喬尼act4打中時已經同世界Dio講左佢嘅身體已經唔夠時間，只可以轉移一個異世界人過去，咁冇其他人都好正常姐
總統替身D4C能力只得三個：藉由夾著嘅動作轉移到其他平行世界， 總統臨死前可以將D4C交比其他總統令佢成為基本宇宙嘅總統， 替身持有者不受唯一論影響
其實費事槍擊案已經將佢嘅能力發揮到極限，因為佢嘅能力只能以自己為中心
齋講戰鬥，吉良對上仗助嘅決戰應該係全jojo最嚴謹嘅對戰，都好難有第二場比佢好。

fan made既徐倫 theme, 又幾好聽, 中間插入jotaro theme好正

名都噏錯就麻煩收一收皮先喇
仲好意思問人唔識睇中文

我都知差唔多完 但係最新一話見到老豆死咗好sad

我對荒木好有信心 但係院長能力吹到咁大想睇佢點樣埋尾

邊個講GER 影響唔到現實
只不過係over heaven 用自己想要ge現實覆蓋左被GER 影響ge現實

不過替身討論一般唔會討論因果律ge替身

反而想知有冇第九部
再連載多八、九年，荒木七十歲都嚟

想佢出個類似all star 咁嘅嘢 俾啲無機會交流嘅jojo 可以一齊打下
不過以佢性格應該無可能 5jo 六部都唔俾佢出

對於一二部我覺得主要係增加角色感情同連繫
順便建立埋波紋既基礎

不過最重要都係齊柏林家族 其他得個知字is ok

第一部係睇點解dio咁憎joester家族
第二部係睇2jo食腦
唔明點解啲人會介紹人唔好睇頭兩部

想睇 但動畫劇情有冇大改？有冇邊季睇漫畫好d?

頭兩部篇幅又唔長 唔明點解要skip

第2部比起睇2jo食腦 我覺得睇最後波紋先係重點

BTW 可能因為頭兩部個畫風最難食 所以好多人會棄

唔計未動畫化嘅 全部都係一樣好睇
如果係比較有大改動嘅 應該係part4之後part5
呢兩套個人感覺漫畫好睇啲

係漫畫真係難入口啲 睇動畫節奏快又靚啲
通常我都會叫朋友頭兩部睇動畫 之後漫畫動畫冇分別

有冇人睇過詳細設定知man in the mirror拉人入去果陣可唔可以分隔 white album, metalica 呢類替身同使者一體化既替身？

如果做到既話應該好無敵下都

2JO阿姨壓一壓無得輸
3JO有紅丸過黎幫手

漫畫依家有彩色版， 好睇好多

睇到第二部就上隱過可卡因

係咪嗌緊我個名 我之前買咗佢個figure

最近開始追 追到第2部 第一部一開始好好睇 迪奧乜都要搶贏jojo 搶女搶面具 仲有大學d內心戲幾搞笑 ， 最後接受唔到第一代主角咁樣食個光線就死左

第2部追緊

Part 1戰鬥對後面後講己經算係差
如果你咁都覺得好睇之後會j死

其實我要睇動畫先還是漫畫先

淨係想睇lisalisa
之後仲有冇咁正既囡？

徐倫

照睇動畫都得，不過有小小細節cut左，如第一話大jo知條女被dio強吻，動畫直接skip去搵dio

有，enya

dllm

Lucy同康穗
雖然lucy好似未夠秤

動畫冇咗個中國佬同印象中冇咗開膛手傑克
雖然唔太影響劇情

有，不過修練中打傷左中國佬個場cut左，兩個角色都無cut

可能我第一部動畫睇得一次 剩係記得漫畫版
動畫劇情剩係對kono dio da同閃電十字空裂刃有印象

中國佬咁重要cut左佢點做

第三部插頭嗰條女？

邊個係中國佬
史特雷？

溫青

最近又重睇 其實花京院招噴寶石係咪未試過打中人

Part 1套黑歴史劇場版cut左史比特瓦都無cut佢啦，根本佢戲份雖然唔多但好重要，賣藥俾dio所以被大jo捉黎逼上dio嘅人證。之後dio兩次輸俾大jo都係捉佢黎救自己。仲有隻船最後爆炸又係利用，咁重要嘅角色點cut呀

打中承太朗不過無事

最鐘意第一二部

雖然好憎hehe但覺得Kars Wamuu Esidisi打得好正

啊姨亞亞亞姨eeeeeeee

No one can just deflect the Emerald Splash.

原來仲打中過dio

最尾機場果幕好感動

第二部計創意分嚟講真係會屌打咁多部，2jo又開心果又聰明，角色深刻劇情又啱啱好到位

呢個位真係好二jo

依套野會睇到好唔開心
成日死隊友

johnny taught me to kill the president of the america

Red hot chili pepper原來有5個A咁勁

隻抽贏瘋狂鑽石,係個主人白痴,遠距離替身,吸晒全個鎮既電力強化係都要比人知本体被劇情殺

多數都係咁，好似the hand同億泰

但係億泰打贏佢個方法其實好鳩
分唔到邊個先係真身就打晒兩個

你地咪撚嘈如果卡茲活到第三代以上肯定識替身
仲要係時間系
算撚數啦又討論邊個同邊個打會邊個贏

波波

點解Crazy diamond同Za warudo咁似樣

三柱男型到仆街

1-2好睇，3-4好悶又長，5先精彩

咁多代boss都死曬,得卡茲未死

無㗎喇
一定要順住睇
下世再努力啦

未，迪亞波羅仲死緊

佢真係無限生命
死完又死
卡茲繼續漂浮中

好似打機卡bugs 咁

GER就係將攻擊者既動作同思想化為虛無再黎過，永遠去唔到真實結果

死>死完>退回臨死前再用第樣方法死過
無限loop

4好正喎

點解卡茲克服到熔岩，上到太空就克服唔到

無空氣俾佢飛番落地球
就算佢無俾絕對0度雪硬(即雪到原子震唔到) 都無動力抵銷火山個噴射力
只會同地球漸行漸遠

唔知而家脫離咗太陽系未呢